[HKUSPACE]召集所有太空人的面孔 (10) (我)完sem了！

又係我

太空人一小步
地球一大步

我是來留名的

Lau Ming

等間要考試

仲有10、13號

17號同22號都有考試 god damn it

11 14

得返14 而家hea到好似考完咁

History要溫啲乜 點溫

Modern China?

係

去打機先 完sem真好

無心得可言 佢主要問你個人見解 史實佔好少
識晒重要事件同人物已經可以去考

月影巴係唔係year 2學生?

留名
放棄FRM

yr1呀

係就好啊 呢科我淨係求有B+

連開三個post 喇喎樓豬讓下其他人好啵

搶到1001咪開囉

搶唔到又係你

Between，兩年黎推到第十個post 都係第一次見
Space 仔

究竟有無巴絲讀過葉勇科文學

覺得ee好唔公平 cita人好多都有tips寫埋邊頁要溫 kec得個勁空泛嘅summary

咁2邊d卷係咪一樣？

lm

考試係唔係低過某個分就會fail?

係 cita人會黎kec考

我一直當你係year 2 見你談吐咁成熟

咁都幾慘下

邊度成熟

有冇人知邊度有天書睇

請問政府/房協intern係咪都未有任何消息

KEC 10/F

UCEL

同問政府intern

係咪溫佢比嗰啲考試重點就得

朝
Cita人表示 所謂嘅tips同go through一次course summary冇分別

留名
聽日考完

Lm

聽日ita+frtm

文學好不安 好驚背唔哂

我上個sem乜野summary都冇

巴打政府報咩部門
我報eu 四月中到依家都未有消息

係囉

有冇師兄師姐有philosophy ppt
soul冇
星期五考
求救命

新po留名
仲有兩日

連續兩日訓唔夠 飲完咖啡又手震腳震 差10號一科我就要慢慢還睡眠債

個心跳成日時大時細咁

讀書讀到咁

唔好靠呢d stimulants提起精神，考試想要發揮得好係需要一個平穩嘅心理/生理狀態

變幻莫測

仲有2日完

考埋聽日，但15號仲有Assignment 要交

完左2日

但上到大專/大學 其實有冇人可以早瞓到

考試期間早瞓（12:30）

你邊個lecturer 啊
我D tips都中8成喎
除左bioethanol 果度伏左少少咁
跟住long question 要吹下pros and cons 咁

留名

bioethanol要答d乜

有無巴打可以答到我

如果炒EA但CA加埋overall夠4成-5成分,呢科會唔會F?

例如某一科比重係40%assignment 60%exam
成個Assignment已經拎咗成科既3成,但exam拎得30%, total拉出黎有48% 咁會唔會合格？
因為我聽hkcc果邊係一條rule係CA同EA都要pass先合格到一科

感激
祝大家爆4有offer

我都唔識 notes得幾粒字一張圖 果度成十分 我諗應該要用文字寫返張圖d字出黎

唔會F
放心

個題應該個個收皮
我望到十分呆左

ThankYou

same

第二題果5個stage係要寫d乜

會唔會填錯野無比學校nom

有時真係無可奈何 但考前個晚會早啲訓

唔會掛 幫左其他都無回音
知唔知有無人已經nom左

我覺得肯定要寫equation 然後我再話佢個production cost太高 溝翻90%gasoline變gasohol

就係唔知

差12號psycho

應該有部份職位都nom左，wfao同efficiency units×都出左面試

學校會唔會係跟有關政府報門比幾多vacancy去nom學生
eu有四十個 巴打所講後者個個我記得係唔同
會唔會係eu要多啲時間處理申請

唔係話點 extract咩

eu係efficiency units 1823聽電話個個?如果係呢個我上年5/5收到通知

係1823啊

Resilience 果度有張圖 個圓圈箭咀有齊晒5個stage

有冇話一題幾多字好?

其實呢科好似對啲英文底差嘅人都幾唔公平 2個鐘寫3篇essay

成份卷得3題嗎? 唉 乜野都唔知, 又唔知幾多字, D 英文TERM, 人名又難記

最係一堂應該有tips 喎

10分唔通就咁寫fermentation of starch咩

都有既 但我係怕用英文寫唔出

係咪ada教?
好似第一堂有份long question for 每個topic
exam 差唔多內容

其實係咪溫下國民黨著草之後果啲part就夠 本來想裸考但驚連B+都保唔住

唔係ADA, 冇呢份野
唔好嚇我......

其實我想講The making of new socialist revolution打後果啲notes

btw我都唔係Ada教
求B+

摸著石頭過河之後果D? 都唔知UP乜

新po留名
Kongu幾時派n手飯啊

想知一人係咪淨係可以nom一次

應該無掛 學校無講明學生只可以報一次政府intern

有冇人知ee考試要幾多分先pass

拉curve 架
過左去就唔好諗啦

tmr ioc加油

上個sem final果陣MC靠常識同撞，SQ靠常識，LQ寫勁少都有A-

考埋佢可以專心溫CBP

加油

cbp rip

cbp正呀

文學點溫呀多到咁

背哂啲野就啱架啦 仲有幾日

Cbp

New post Lm

返屋企買隻hollow knight玩玩先

6月放gpa?

係。通常在六月中就放gpa

sem2/4快咁多

好似6月26號放

完sem啦ww
[black]其實仲有1科[/black]

有冇人考完statistics for business

冇

有無巴打星期六考inorganic chem?

個日期一向都唔準
今年都話2-24先放sem 1 results,未又係2-6放gpa

有幾人吸毒霧吸到就嚟死？

完sem拜GPA GOD
求Stella放我一馬賜我B+#ador

喺屋企透氣都好辛苦

終於完sem
然而我都玩撚完
今個sem讀埋曬啲雜科真係

eu我都報左: 4/21 我收到space電話叫我補交資料話睇完我交既form覺得適合會推薦我做 但而家無哂消息

agger

cbp

幾好玩呀

無收過

今日雖然幾涼，但日頭空氣真係差

考埋星期五

我考埋星期六

星期日

今日考完

星期五

聽日IOC

photochemical smog

sq有幾題空左 望返note得一張圖

又唔訓溫IOC
今個sem一直都燃燒生命

Modern China
有冇人記得Section A 第三條問啲咩

鄧小平

Same

想問啊輝開始左改online responses #2未?

ucel點温

星期五考 無溫過

終於考完晒試, 正

如果今個sem有科d/f 咗
有冇得summer retake?
定Sem 3 retake過 重新上堂咁讀過？

仲有洗唔洗要錢retake

no summer sem

d 係自己決定retake
f 係一定要retake

同埋retake要錢

sem break做咩好

姐係 Sem3 重新上過堂

00:00-24:00 打丁

去旅行

我會煲劇 + 打機 + 睇戲 + 約下人
有心情/或者悶到抽筋先返工

今晚冇得訓了

13號正式完

考ioc既加油

真絲打唔到丁

有無好劇/漫畫推薦

美劇 Westworld, Mr. Robot 呢兩套好撚好睇
日劇我早排追返求婚大作戰 新劇嘅話睇下結衣bb果套逃恥都幾輕鬆
漫畫我就無追開

結衣bb

仆街 炒左一科
一科C左SEM GPA係咪過唔到3

IOC

加油，打緊機精神上支持你

我訓陣先

ioc徹底放棄IR博佢擺落long q唔揀黎做

IOC god

IOC God

改左啦

又真係咁

聽日就最後一科

無A+啦

點阿中上巴

利申賭徒

人生已完，想死

利申 全部溫曬 份卷好易

有無hkcst巴打 開始溫未

唔撚識呀

原來有隻compound係notes出現過 但我無留意 冇左幾分

利申 見過晒 但唔記得

真係好易

zzz 點會唔過

why

今日收到EU interview letter

寄去屋企？

佢之前叫你補交咩資料

上唔到學生輔導發展個網？

UCEL要點温

cbp
我究竟溫緊d乜

cbp係唔會溫得哂

好易炸佢問得，唔洗溫架

有無imc 既同學仔

一題要寫幾多字
淨係知有2PART

我無

認真 ？我今日先溫哂Module2

我都無

ssrm要點温?

係上個sem冇温2課plant,1課animal

唉死 animal 未溫過 lq會出

問人話PART B 一題要2板 但唔知PART A

聽日最後一科

背撚死 唉

我上個sem最後2課都無溫
都A range
所以溫唔哂係正常的

IOC GPA God 求吓你俾次機會我

炒撚左

你有同囡囡影相算係咁啦

其實cbp都幾易

係幾易 不過係比較多野要背

溫完都唔識做

好顛

想知eah john遲交兩日penalty幾多

space幾時出gpa呀. 好L緊張

Cell真係好小野背
一去到physiology就要背到仆街

大家加油，我上個sem讀已經唔記得晒D野

讀完就delete哂d野啦

好撚擔憂聽日文學會仆直

有無師兄考過Essentials of accounting
好難呀

我係咪識你

皮蛋嗰d唔洗背咩
佢essay會係新嘅野做分析
定係跟返notes出皮蛋呀公連公廁嗰d

唔會出返皮蛋嗰啲 佢出個concept 你答嗰時可以用返皮蛋嗰啲做例子

好攰唔想温書
但如果唔温ssrm會gg
完全唔知佢問乜

有無business 人聽日考management 啊

好易架佢出得，上個sem讀，你sosci year2?metoo

真心易咩 覺得lq會食屎 佢話起碼一題寫兩三版 wtf
求指點迷津 個腦好實好似溫完等於無溫

同學 加油！ 好擔心culture

LM~ addoil

聽日又考試但訓唔著

我都係
怕前幾日考果科會肥 考試得大概得3成分

如果IOC retake一定要揀rebecca啊上完rebecca堂唔洗溫書

類似 我怕今日個科炒 一路都唔熟個內容

打手

仲有科major未考
聽日考 未溫過
日日係屋企打機同睇MSI

Kec六樓啲人係度大吵大鬧，成廿歲都仲好似小學生咁

咦！special sound effect？

呯呯呯
有次佢唔記得加 自己係扮d呯呯呯聲

考埋今日就完sem
咁就差唔多一年

Student !! Look here look here!!

Do you hear! This is important!

有冇讀biol1110嘅巴絲

我恩師 令一個dse chem拎2既人sem1拎A-

頭先kec hall 著藍白花恤衫嗰個阿sir教咩科

我都係dse chem拎2 sem1 A-
不過我係connie

hbse仆街lu

今個sem幾時會出gpa

me2

Official 寫6月26
但應該更早

估6月11號

差唔多 都係六月中 十幾號咁上下 我估

有次Rebecca補課，補補下岀面行雷，有個同學即時回應左句，"咦！Do you here that? Special Sound effect"，全班狂笑，包括Rebecca

利申: 果位同學係我

可惜同你唔同班

頂我會唔會識你你gpa幾多

中上巴連DSE都屈機

中上巴打year幾？

lv5

有無睇日曆, 6月11星期日黎

咁6月12

不講了 怕自爆

1

講啦

希望啦
太空收錢就快手姐, 出成績慢過龜

唉死 cbp真係溫唔哂
真係有啲淆淆地 希望無溫個啲唔出

我hbse仲驚啦

Hbse一定要記哂全部專有名詞，唔背一撚定F,moon出得好撚好撚好撚深

要上去Hku library睇哂有關hbse學既野既research report先會及格 祝福各位

唔撚係掛
我最後一個sem了

講真Hbse呢科真係好伏

咁岩既，我同你同班

一定要記哂所有terms 我冇溫，notes都冇睇考完就投入職場

同感

條友咩tips都冇比

係阿 你姓曾？

no

星期四朝早班？

係呀

我想問下佢MC/SQ/LQ d分數係點分配

你係星期四班 ...巴打定巴絲？

你係咪金頭髮個個男仔？

佢冇講點分配，你地班有咩人

巴打,唔係金頭髮
答左我條問題先啦

我點講有咩人
有男有女囉

你同邊個坐？等我聽日叫下你先

咁你又係乜水呀
我自己坐

我知你係邊個啦，第2行個個男仔？自己坐的

做乜咁想知人係邊個
我都係星期四八半

有兩個男仔都係自己坐架喎

溫成點

哈，我不嬲好奇心強，你巴打定巴絲，坐邊度

星期四8半

咁你坐邊😝🤣

我都係星期四8半
利申：呢個ac兩個人用

你講左你係乜水先啦

Hbse預左仆街🤤🤤

我一講你就知邊個

呢度有冇biotech嘅巴絲
我想問個report係咪推遲到星期日deadline
present果日冇返學 原本個deadline前幾日gpmate先同我講推遲到星期日先dead
所以我就信左佢考完試先做
但佢依家deadline前都冇上過drive淨係wts我話自己會copy返我d野落去佢個file度
好驚佢係咪呃我

只求pass咋

我紅巴 坐中間嗰行
如果你係絲可能知你係邊個

你第二行靠左定靠門口？有兩個男仔自己坐（只記得）

咩紅巴？

紅字巴打

kenneth無特別講過關於report既野 應該跟番course outline
再講今個星期日deadline既話你點交比佢 要hardcopy喎

我坐最尾個行

最尾個行咁多人,你咁講我實估到啦

靠窗定中間定門口？記唔記得李薄present moon最鍾意叫佢

最尾個行好多女仔喎

所以...?

你有冇上counseling?

咁我唔識你

上左成個sem都大家唔識大家

唔係同組唔識都好正常姐

你可能係同李博同組個個男仔

唔好爆人名啦

咪係囉 所以我都覺得好奇怪點會係星期日dead
要玩我跣我要作都作得好d 我有做曬自己負責嘅野只係我果日真係chur到發燒返唔到我唔覺得我有做錯到囉
跟返course outline嘅話個deadline一早已經過左
好彩嘅係我仲有得makeup present
唔該你啊

你問下kenneth 可能你既特別情況佢會比番分你掛

我會架啦 我之前send email比佢都唔覆

我
無Econ底讀到想死

係咪用左中文問

英文都冇理我啊

咁慘

係咪要上fb inbox佢先應

Fb啦

利申 成日係fb同佢鳩up

ucel god

陳錦輝你肯改我個份online responses #1未呀，我知你有mon post架

星期四

最後一科cbp
感覺自己已經burn out左

你邊班 好多改晒啦喎據我所知

你坐29？

咁耐

hkcst 無心機溫

你早走

一講岩岩就收到

連埋online responses #2

陳錦輝好野! 連登仔

就黎考inorganic chemistry 各位巴打加油

同學

cbp決定唔撚溫最後兩課

有冇人15號要mbb expt.

如果75％= a-????

想問EAH GRADE！ASS1:A ASS2:A ASS3: A-
有冇機會A?
Pretor教

邊位啊絲打

唔知輝輝改完考試卷未
我有offer要meet好緊張可唔可以關照下我

我都要

HKCST 半放棄狀態

真？

邊個輝先

CBP God

hkcst要點温

記得睇埋reading

勁

唔撚係掛

btw long q難唔難?

suggestion only
睇reading LQ可以答多啲野
幾有用

謝絲打

藍絲？ 想識p字頭

我都係Pretor
A- B A 會唔會有A-

應該有
assignment 3 佔40%

如果係啊輝改 75%既relative grade係大約A-

Assignment2都係喎唔係咩

唔係

25%
25%
40%

啱啱睇完course outline assignment2先係40%

係喎
成日撈亂oral present 係assignment 2

RIP HKCST
最後一科 完全唔想溫 而家好眼瞓 瞓教算

最後一科唔想溫+1 今日無溫過

我都唔想溫...

申請左四份政府intern 完全無回音

A+咪要90+

好危險啊你勿相認 溫你既film studies啦

靚仔輝

有冇qa 1答案可以睇下

我唔想知

你當每5分就升一個grade 即係70=B+ 80=A 85+=A+

爬下文啦 之前考完個日成班巴絲有討論過

錯左好多 希望有B range

最後一科hkcst
好驚又唔撚想温

真

film studies 收咗皮

溫溫下cbp訓左 ⋯

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

hkcst

mc好易

咁咪一個A+都無

Long Q 求其hea咗比佢 雖然佔70%

咪又拉curve
不過我識人有85喎 大概都唔會俾到90了
利申 online response #2撻咗Q 應該term paper都準備收皮

想知cbp拉唔拉curve 有人最過 midterm，好似話唔拉

Yo check it out

Glycine巴

I am one of them

有冇人知點睇上個sem嘅unofficial transcript?

MBB

Scholarship幾時派彩啊
收錢就最快

有排等啦scholarship 起碼三個月

聽日考中文igcse 希望有如之前師兄所講唔難

呢首好好聽

有冇london團友係到

識有個fd都係london

IGCSE有分London and Cambridge

London即係edexcel,份卷超淺

sem break做喵好?

訓返兩個月先

同意 但瞓醒硬係覺得好悶

london小二程度 cambridge就...

有得比你訓到自然醒都算係咁

唔知點解瞓到自然醒 但個人都好攰

不過每日咁撚hea真係好撚開心 頹青生活

好快就會真係悶架啦

老輝小輝保佑RPC同ICC唔好爛得咁大鑊

而家都悶悶地啦

做咩要

聽日仲要考其他試 想hea都未得

加油呀 捱過咗就有美好明天

去旅行啦

得閒做下parttime

去旅行都要有錢 但我一有錢就想買嘢多過去旅行
呢啲慢慢諗 工都未搵 亦都唔想搵住 起碼抖返一排先

我求求其其去學校個careers week搵pt算

老實講我都唔知返咩好 個人嫌辛苦
上年俾我搵到份hea工又好pay
但工作日期地點都唔穩定 好麻煩

仲做緊廢青

聽日去旅行

去邊

我都怕辛苦 但都無理由再用兩老啲錢不斷玩等等
就算係自己 都應該有好多野想買番黎玩下咁既

我7月先去

6月同8月去

突發 啊輝旋風式改好埋rpc term paper

𥄫𥄫先

Wa diu好撚廢

Melbourne

之前係咪有位巴打收到Eu叫你去interview?
想問下佢係點通知你 係咪email話你已經被shortlisted?

Sem four已完

有冇人知道以往喺阿輝RPC班拎幾多分先會有A range 聽人講個rank唔可以作準

無哂人推喇

個個都有節目

未考完試

好賤呀 大家應該同佢講聲加油嫁嘛

加油

完sem幾日都無岀過街

same 鬚都幾日無剃 索性留鬚

日日返pt

有無人助養小妹

請問政府實習面試洗唔洗著西裝？

點助養法先

介唔介意講下係咩department

EPD

尤其係最底個ranking唔可以作準, 因為佢未計term paper佔重d

唔講都唔發覺 thanks!

正式完sem

早走?

唔係 我考igcse 中文 space 既試早前考哂了

今日先完？咁撚遲

嚴格黎講星期一已經完 不過都係遲

10號已經完咗喇

我8號完左添

等下星期考igcse
sem break成3個半月嘅真係好悶

仲未完sem

呢個sem break都係做兩份part time,學車（棍波），再加做gym咁過

igcse唔當啦

咁充實

幫手推

推

琴晚夢見出gpa

上個sem發左幾日gpa夢

有無咁緊張

考完感覺唔識做嘅題目比預期多
仲要係最重要嘅第一個sem

我sem1 9下9下咁 諗住爛gpa就quit

會唔會提早出gpa
等咁耐好冇癮

希望今個sem有靚gpa

上次毫無懸念成為香港最遲派grade既專上學院
真心問YR2既師兄們sem2幾時派grade?

pish

你預六月中，十幾號啦。比起佢定個時間早十零日

上年係6月16號放gpa

上年原定6月23號

今個sem原定6月26日 上個sem就比原定時間早左18日

好想搵工番

我度唔夠人

邊區先

做咩架

上樓派傳單

派傳單就無乜野
要上樓
犯法野唔洗預我

係架咩，仲有送野o5ok

5？
5p字

真係犯法
btw 5你老母

笑死

5你老母

我都有frd介紹過我做 後尾好似無咗件事

Grad左兩年睇返個post好唏噓

而家讀緊咩

如無意外今年city grad

grad左之後繼續讀定做野，諗住做咩 搵定味

呢科輕鬆野黎wor

我個陣揀左三個topic溫，溫左一日半拎A-

想做野先，但未有grad job offer

報左咁多間gt/mt program得幾間有得in
睇個勢都係做雙失

好想做手作 去「不」雪糕

我想試食

想問下 有無人係讀HEALTH STUDIES?

升學率係咪都幾高下??

GPA過幾多先有大學收讀NURSING?

聽過有人講nursing升U率最高，唔知真唔真
nursing degree睇重interview多啲，gpa同interview正正常常應該就ok 東華除外

nursing冇話幾多gpa先有大學收嘅，不過首先一定要過3，interview in得好都有機會

不過nursing 好似好難高gpa
有fd讀nursing

就係讀緊nursing

加油呀

點解東華除外既？

東華
GPA 2點幾都入到

明白啦 唔該晒

認真一問
EAH MC YUEN 教

Assignment 1 (25%). A
Assignment 2 (40%). B+
Assignment 3 (25%). A-

Final grade 有冇a- ？

push

炆d

sosad

我想問到時出gpa完meet唔到offer有冇得同lecturer求情

睇下你差幾多啦,多既話

請問mbb可唔可以sd email 比lecturer 問sub-grading

RPC term paper 炒咗

自 應該係可唔可以問番lab個分數先啱

幾分

40

wa...邊個教

等GPA嘅日子好痛苦

Lisa
老實講真係唔識做

呢科炒到仆街 唉 俾我qa A+都無用

唔通3.9真係走唔到？真係要讀多年？

唉丫 早知努力埋爆左個4佢

報左咩呀

Ba cultural studies creative media communication etc

講埋邊間U得唔得

ba 應該hku
cultural studies 應該cu
creative media , communication 應該cityu

Wooooh!全中丫

40分係咪已經包尾

未包尾 仲有幾個喺我後面 好似仲有人零分

巴打我都等緊BA

幾多gpa?

讀多年機會唔會比year1少呀

讀多年U life唔完整
就算上到yr2, 升到三大都好難上到yr3, 即係點都要讀五年
升city就會大D機會上到yr3

以我自己讀果個系黎計,
yr2好多都係group work, 除非你有好組員
唔係既話, yr2會好難過, 到時GPA插水就

不過, 聽講八月前都有機會收yr1既學生
同埋sem2既成績都未出, 唔洗咁灰心住既

等你少少 你身邊有無人呢排收到ba year 1 offer

hd ?

我有aalh friend GPA4.0x
3月中就有hku ba yr 1 offer

其實想問好耐 係咪就算上番三大year3 個2年都係要追credit 無得去exchange 因為聽講trans credit trans得好少 要exchange就要defer

我defer一年去exchange

但唔係因為追唔切cre ，係因為我廢肥曬exchange 讀既科

而加有ba year 1既人係咪全部都gpa >4?

巴打你邊間

其實三大都甚少收太空既學生入yr3
CU, HKU就trans 到既cre好少

UST就講到明最多入yr2
所以升三大係預左最少讀多三年

exchange睇你讀邊間啦
UST就好辛苦, 本身要讀既cre都多過人
你要exchange就要預左好大機會要defer

我同埋一班已經收到offer嘅fd全部都係gpa4起跳

雖然我讀socsci 不過都感謝巴打提供咁多有用資訊

咩stream

係咪你同asso情況唔同 我地直升year3既人多過落year1/2既好多

三大?同埋咩科先?
我講果D都係自己同埋身邊D人既經驗
UST黎太空sell果時講明一般都唔會收太空學生入yr3

不過都可能因為唔同科,或者唔同年度所以有唔同既
又或者ASSO升學HD都有可能
反正non-jupas既規則可以隨時改都得

我yr2，我講下個情況hku基本上3.5以上先有機，cu,ust,cityu,polyu基本上3.1以上都會有interview/直接出offer(如果有full cert),3.0以上就bu,edu都有機,cityu,polyu要等n手飯，3.0以下就要試下theiou,speed
利申：year 2 hd engine bse stream cgpa3.04 得 教院offer不過已經reject左等thei offer

係，電sem3會好易靚grade

有frd讀電stream,sem2唔過2，sem3 gpa3.5

我SEM3仲低過SEM2

屌

即使係late apply都係爆4先收到
不過都識人收到唔要 希望你接實啦

Hku文科 基本上好似過3.7 再加ielts7.5都大機year3
Cu再低少少 入year2就好少見到

得閒嚟kec睇睇天書 好詳盡

我都有個aamccs fd 4.0有hku ba offer

沒有4.0真係什麼都不是

sem2最難高gpamsp已經死左一半

Hd衍接上好似麻煩過asso好多

莫非我地係朋友 我aamccs㗎

唔出奇啦ahaha 你係活躍既我都應該會識你

咁就難d啦 我頹摺毒黎 妳個fd男定女？我識比較少aamccs收ba offer

女嚟架

咁我地都好大機會上堂見過既

依家仲有冇迪士尼返

天書有睇過下, 但都係睇返自己讀果個系
3.7既話都可以入HKU yr3既
不過咁高分既好多都已經喺yr1走左
CU就無見過有幾多個入到yr3
yr2就大把

asso year 2 升返上U 係咪直接讀大學year 2

不過就咁睇黎可能係engin濕鳩d, 所以先咁少人上得返yr3

咩科先?
其實都係睇你收咩offer

有冇巴打知幾時派gpa

我讀aamccs

前面有巴打話大約6月10幾號

咁唔係我啦 我係巴打
你今個sem讀咩科 睇下有無得相認

yr1~yr3都有機會
睇你報邊間同埋會唔會trans cre

哈哈 咪我呢d kick係度囉

未必既, 可能出左今個sem就派比你呢
btw, 你英文成績如何? DSE/IELTS

Dse 4 IELTS未考
你呢

我yr2 engin, 雖然dse得3, 但都可以唔洗考ielts

咁咪好囉 我ielts 仲要考好d

文科要求語文通常都高D
ENGIN合格就夠

好奇一問 reject嗰啲仲有咩offer

唔記得係Social science定cu其他文科 不過佢嘅case比較特別 佢ielts同dse eng都高分

HKU: senior entry嘅3.1-3.2以上嘅已經收大部份已經收到conditional offer, requirement: 3.01
CUHK: senior entry嘅3.3以上有得interview, 3.4以上嘅已經全部收到conditional offer, requirement: 3.4
TWC: senior and junior entry 唔記得3月倒已經派曬, 大大大部分人都有conditional offer, 小部分人waiting list (waiting list 嗰啲遲啲都99%會攞到offer, 因為3.5以上入硬U嘅人都攞住twc conditional offer, 所以佢地係一定會放棄個offer, 俾waiting list嗰啲人)

好好奇有冇人入到poly，無論year 1or 3

得3個有得interview, 唔sure係咪有1個人有，但嗰個人都唔會去(poly最憎space)

何出此言

其實我都唔知，係聽啲lecturer講 不過佢一定會收hkcc自己友先，先到我地啦

準備再考多次IELTS，到時響hku可以exempt咗個英文course

你指今年？

3.1 都有?3.0x 表示會唔會食到n 手飯？ 仲有識人已經有OU direct

OU yr1 喎，又貴學費

yr2

見到有人推post仲以為依家已經有得偷跑

可能未出gpa就寄信叫你交學費

收錢快派grade慢 這才是學店吧

有無巴絲知道或者識人入中大政政
我見天書好少例子

好似入唔到senior entry year2都只能升番year2

有無人知ICC individual learning journal個mean係幾多？

有得睇分？

真係架
gpa係咪大概3.6左右就得

soul有 我係輝仔教

垃圾學店可唔可以快d出gpa 等緊佢救命

今年東華nursing 好多Waiting list 喎
都唔知wait 到幾耐

same here

3.7以上先有得interview

應該等到6月30 or 放左GPA之後啲人唔會放棄東華Offer嘅時候

[quote][quote] 幾
時
出
G
P
A
呀
？

fail

karen班仲未有

可唔可以快啲出gpa 日日都好不安

好緊張

我都係甘話

sem 1無報non jupas 依家乜都冇
利申: gpa 2.x

仲有3個星期
btw 甘你老母

2.x留番yr2報啦,yr1報起碼要3.4

佢應該算好grade嘅

其實Karen仲有冇教其他科
上個sem比佢教完ICC 好掛住佢

onj

Empoleon巴
咁又唔好咁話人
你自己好好咩

E巴 你咁樣no good

2點幾先?如果低過2.3就要自己考慮清楚仲應唔應該讀落去
因為如果你得2.3既話,之後yr2果兩個sem既CGPA要過3.7
咁樣overall先會過到3
但你要記住yr2會多D group project 如果無好teammate既話GPA會插水
如果只係為左完左個ASSO/HD既話 你就無乜懸念
如果你想讀ugc degree就要考慮清楚啦

E巴這是不對的唷

介唔介意你而家GPA幾多?
同埋預計今個SEM成績又點?

上年個陣yr1 sem1 gpa3.1x,sem2 2.6x搞到cgpa得2.89 之後sem3努力讀有3.28都係拉到上3.04

我當左佢兩個sem既CGPA係2.3黎計

基本上是但衰一個sem都好危除非你本身有能力上3.5或以上

有既話其實都好難會炒得咁緊要

我自己覺得有啲野無得強求
再者你讀到中段都評估到自己有無能力報到nonjupas
Year one唔得咪year two報 肯努力之後幾個sem考好啲咪得

頭先語氣係重左對唔住

每個sem都好重要，特別係第一個sem，好影響心情
要炒通常都係sem4
吉豚巴收到offer未

收到edu offer,已decline等thei offer

點解唔要edu offer?

讀五年，出到黎25，6歲不了

我出到黎都25,6

Thei呢?差1年?

差3年

其實第四個SEM有除咗對有OFFER嘅人有用，其實對冇OFFER嘅人有咩用？

食n手飯用

3年既話你咁揀都啱既

有冇人評價下小弟情況
1) 仲未收到任何offer (報左 hku nursing, poly biotech, city biomedical)
2) cgpa 3.28 (sem1 2.76 sem2 3.26 sem3 3.82)
3) 第一個sem f左一科 MBB, 但係第3個sem 讀番攞A
4)Sem4 讀左7科 (extra credit)
5)City biomedical interview 唔錯 但掟左落 waiting list
6)hku nursing in 得唔好，但我最想入呢科。
7)預計sem 4 gpa 3.5 以上

我想問仲有冇可能有 conditional/direct offer ? 機會大唔大?

感謝~

甘你老母

吾系甘牙

希望快啲有得偷跑

召喚斯巴達.gif

幾時要交學費？佢仲未通知

你係咪認錯人仲等緊city poly

講真讀asso如果努力左都唔過三姐係你唔係讀書既材料，快快趣quit左去學門手藝仲好，無謂曬時間

有冇人知ICC Lydia果班發生乜事 聽講好爛grade
到底真係爛定個別事件黎

好想落去做運動
冇動力

仆落去做啦死肥西
做完上黎報告添阿

做運動啦死肥西

好惡

今日諗住返space攞返啲assignment，點知一落天橋先見到成棟space好似死城咁，先醒起端午節唔開

真係爛

好驚AE爛grade

有乜可能

我都好驚 T/f無一題識

呢科純粹睇彩數

當年我成份卷9做仲要pj做到成pat屎咁最後拎a+

有無人可以講講logic呢一科 如果平時分佔50% 考試佔50% 平時分有48/50 但係考試炒到得~30/100 有無可能B到

我個friend話佢果組啲Journal全部爛Grade
所以上黎問下到底Lydia果班有冇人份Journal A到

利申上個sem讀完 好彩唔係佢教

無溫final?

另外想問幾時放gpa thx

算係啦 諗住靠之前既底去考exam 點知今年份卷伏到竟然唔識做

我估偷跑左都要12號

A+
派個A-俾我都滿足 唔想year1有科B range

group proj 爛爛地
同埋佢比分幾緊

往年經驗係calendar嘅tentative date前一個禮拜 今年set左係6月26 大概19-24號果幾日

邊度講
上年唔係六月頭咩

timetable 寫咗呀

上年6月16出 原定日期係6月23

估今年6月12出

6月19

計錯數，想講19號

19號啦

完sem 多左好多新面孔

me freshman
hi oldseafood

me 17dse 下年想入space
有無師兄介紹下？

千其唔好入space

Hi 我係新人

Hi 各位你地好
小妹係17dse 學生等緊放榜
我預自己大約17-8 分左右
已經報左hkuspace aalh
過幾日要去interview，請問洗唔洗著suit?

你有撚架喎
呃我唔到 扮女人

我係絲黎 ....

Hi 各位你地好
啊叔我係70 Al 學生想重新讀書
我個分大約係dse17-8 分左右
已經報左hkuspace aalh
過幾日要去interview，請問洗唔洗著suit?

話說小妹發現廢青生活太正了
唔想返工....

每日J游b

個樣怪怪地

我覺得sem break半個月就夠，已經變左廢青

起身J啊中
返屋企J東張西望大波妹

圖

啊中定大波妹？

你對巨蛋

小妹自拍

舊圖

我要GPA啊啊啊！！！

就快6月，就快出gpa，就快死得啦

獎學金張cert規定6月內一定要拎 但翻去山長水遠 開sem先拎得唔得

打電話/覆email問下
斷估唔會到期揼咗去啩

ps:比完cert就比錢啦

journal B
Group presentation C-
其他科未試過攞咁低

btw CD-ROM 新來報到

學店嚟
除非妳好唔正常 17-8分一定收妳

新會然

明白了 哥哥你好好人
你讀咩架？

男扮金算唔算唔正常
小妹就mark低緊班人妖

你係咪有個Gpmate 個名Ni字頭

聽fd講佢唔覆人email

1. 巨乳人妻

真絲

2. 老雞

呢2個男扮女

唔係掛 又係佢話有野問email佢

小妹剛入學
想話入嚟吹下水
估唔到呢個post啲人咁串
屈小妹係人妖

呵番你喇 唔好嬲啦
利申: 藍絲

原來你都係男扮女

快d覆我呀Kenneth

真絲
1.巨乳人妻
2.老雞

sem1 CBP同FNB既coursework係6月7號至7月7號有得拎

仆街 sem2都完左先派sem1 d野

真絲：

1. 月形池

yes 我無波

me 34f絲

幾廿歲人唔好咁多性幻想啦

Kenneth肯覆我未！

Engine
揀咗CS Theme

無啊
純粹係同gpmate夾得唔太好所以爛
但無諗過咁誇張

搞唔掂啲programming
冇揀到CS
好似gpa 高個啲都揀哂CS

我識嗰啲冇個programming係掂嘅
IDSA 一人carry全gp

覺得讀ENGINE既好勁

我個pj

GPA God

Kenneth重係無覆我 成個星期啦

2. 我有兩塊西

d lecturer放緊暑假

中上巴係咪有offer

小弟想報
航空營運及管理高等文憑
有無巴打讀過/想讀 既講下
呢科讀完有無機會些到U?
網上完全無人提過呢科野
利申 30歲 6年航空業工作經驗 持有平面設計dip

幫你含 ok？

你地都有offer啦 扮乜野
互含啦不如

搵佢佢電話/fb啦

幫推

推到kenneth睇到

有無巴打有佢電話/FB

Rececca唔夠24hrs都已經覆左我

淨係唔覆你

屌你啦

有無人收到風幾時放GPA, 我whatsapp lecturer佢唔理我

啲lecturer都唔會知

等portal通知啦

最麻煩係啲lecturer唔肯透露啲grade

上次問咗college office,佢地話其實啲 grade仲未定好，但係一定唔會遲過23號

等到頸都長

有無巴打讀呢科架

me2
我手頭上有個hku conditional offer，雖然我知道幾穩陣，但係越等越不安

有fd上左cu engine

終於有巴打回應
我係報左scope aviation managment
佢話我無相關學歷 應該都唔收我
我希望hku space呢科可以幫我向上爬

你tg我，我講多小小你聽

唔報埋cdp,shape？

我地幾時開學？

航空科比較少揀

呢到個講得唔得架 我無telegam

巨巴好好學

好掛住你呀老雞

月巴

落唔落街買宵夜好

落街睇歐聯

我就訓 眼訓

gay

E巴

係落街買宵夜返歸睇

gpa god

勤奮好學，天天向上！

其實係九月仲想去次旅行
預定時間訂機票咋（唔想走堂）

有錢

請埋小妹去

小妹都想去

小妹呢次係同朋友去泡菜玩啵
有性趣？

6月就去日本

三萬蚊過夜

做咩講哂出黎

E絲

有冇人買咗鐵拳7？

我唔扮女人

聽日mentorship program 可以見到幾多既絲真身
報個數先
1. 老雞

小妹會去

Space新會然留名
有無巴絲有讀energy and environment等放grade

小妹唔去

EE好正

+1
小妹留在家中 鑽研鐵拳7算

小妹留在家中 慢慢煲劇

無人去

Danny Leung?

原來太空咁多絲打

全部假架

有無鬚

你都未見過小妹就話假

咁係啦

至少ME是真絲

Me都係

成班扮女人

邊個？

得你唔係絲

臭男人

屌哂你地老母

Danny我只係上個佢ISMW 俾分算鬆手 不過講書幾悶下 可能本身個course都係悶

哲史為主

依加先知space 有post留名

已經開到第十個

盲左 對眼自動無視左有space既post

又多個絲打

好想快啲知gpa

鄭絲讀咩科？

AALH

我讀ASc 架 嗨

hi

平時鍾唔鍾意食雞

No

如果kec 門口有人派免費雞你食唔食

無功不受祿

老雞係度聊女仔

扮絲打聊女仔

點知俾佢聊個個都為假絲

不用分得那麼細 我地大家都係真絲

有J既真絲

屌全撚部都係仔黎既喂
好唔平衡阿
我就黎轉gay 架喇

利申 真絲
平衡左

全世界都只係得男人炸喎

真絲+1

yo絲

太空好多有尻絲打

Who?

讀左成年太空，係campus一個絲打都見唔到

邊會咁易俾你見到

幾時放GPA？

6月26

會早過佢手冊寫㗎通常
其實覺得佢今年已經早得多咗 上年 俾盡早一星期

今年上半sem好似早好多 希望佢6月頭至中派啦

你個名

係 早成差唔多兩星期
其實我估佢下個星期十幾號已經會放
不過yr2 sem4真係好撚灰鳩 已經唔敢諗

我都唔敢諗 應該仲衰過sem1

Yr2 sem4 also 就係想佢早啲放唔洗再亂諗

N手飯無我份
巴打你咩科

AALH 巴打有咩打算？

未到9月1都未知有無n手飯 唔好氣餒住

玩唔玩sci fac個ocamp好？定摺讀算

同你唔同科 呢到好似幾多文科jj
有水泡offer嘅 但始終最想要嘅科未收到 我嗰科n手難了 諗唔到咩人會rej
真係唔得可能爆gpa trans科算

1001

巴打諗清楚 讀唔係中意既科真係會慘過食屎
加油 祝你成功

我都知 所以其實仲隱隱希望食到n手 我都仲猶豫緊

你yr幾？

Fm

巴打想入咩科
求hku socsci n手飯

喂屌 一樣想要呢科n手 你咩theme啊
不過其實我已經打定輸數 爬唔返上去

我year 1咋 不過唔想再留係到

Yr1 hku socsci難啲喎 收得好少 見今年真係幾出色先有offer 仲要得一兩個

應該唔會太早掛, 改卷又要開會開幾次
同埋好似廿幾號先完sem, 我估下星期五派

ielts 8 or above的話會有奇蹟出現

屌今日唔記得左叫E絲

你死啦

我都無左件事

不過似乎無師姐讀chem theme
咁既話 ...

唔係串 有咁勁就唔洗入黎 去外國更好